俾Sigma誤會都係開心嘅

同娛樂台大師佛利民一齊俾現代達文西post ig
Is光榮

其實佢乜水？😂

Sigma會唔會拍條片講呢啲

真係無話錯佢係垃圾唔聽佢支笛就變既得利益者

已封鎖番去你老母個閪含狗撚啦

下條片係咪到樓主：淺談連登捧殺

又可以聽到好多唔係用黎做prediction嘅terms
諗下都扯咗

今次Sigma識cap啲po係有自己名，唔係嘅話對號入座會好柒架，就好似鄭松泰以為cctai係指自己咁

有冇懶人包

Sigma 出征娛樂台 連登末日

唔洗知，人地就係唔想畀連登仔吹奏

比機會間“大學”咋
當時唔把握好邀請做院長係間嘢損失

泰博真係7既
冇計成日匿係高登俾班熱狗含

我諗耶魯哈佛開千萬年薪請佢都要諗下
始終我相信sigma 比較著眼現實權力
呢啲係象牙塔虛妄嘅vanity
我諗佢dun give a shit

下小圈子我答吾到嘴==

使唔使咁自戀牙
自己serach自己
好恨比連登仔捧上天既感覺

ching

典😹

屌 即刻講中 今日六點